{
  "Night's Cavalry Duo": "黑夜骑兵双人组",
  "Ancient Dragon": "古龙",
  "empty": "空的",
  "Gaping Dragon": "巨龙",
  "The Duke's Dear Freja": "蜘蛛",
  "Crucible Knight and Golden Hippopotamus": "熔炉骑士与金色河马",
  "Wormface": "蚯蚓脸",
  "Outland Commander": "外域指挥官",
  "Dragonkin Soldier": "龙人士兵",
  "Death Rite Bird": "死亡仪式鸟",
  "Valiant Gargoyle": "石像鬼双生",
  "Smelter Demon": "冶炼恶魔",
  "Ulcerated Tree Spirit": "溃烂的树灵",
  "Dancer of the Boreal Valley": "博雷尔谷的舞者",
  "Grafted Monarch": "接肢君主",
  "Draconic Tree Sentinel and Royal Cavalrymen": "龙装大树守卫与王室骑兵",
  "Godskin Duo": "神皮双人组",
  "Tibia Mariner": "提比亚的唤声船",
  "Nameless King": "无名之王",
  "Royal Revenant": "皇室幽魂",
  "Centipede Demon": "蜈蚣恶魔",
  "Morgott": "蒙格特",
  "Bell Bearing Hunter": "铃珠猎人",
  "Demi-Human Queen and Swordmaster": "兽人女王与兽人剑圣",
  "Tree Sentinel and Royal Cavalrymen": "大树守卫与王室骑兵",
  "Great Wyrm": "巨龙",
    "Battlefield Commander": "老将",
    "Fallingstar Beast": "陨星成兽"
}
